［每日更新］押後選舉前後 : 確診數目

7月22日 : +113 宗
7月23日 : +118 宗
7月24日 : +123 宗
7月25日 : +133 宗
7月26日 : +128 宗
7月27日 : +145 宗
7月28日 : +106 宗
7月29日 : +118 宗
7月30日 : +149 宗
7月31日 : +121 宗 < 特衰政府今日宣布2020年立法會換屆選舉押後一年
8月1日 : +125 宗
8月2日 : +115 宗
8月3日 : +80 宗
8月4日 : +80 宗
8月5日 : +85 宗
8月6日 : +95 宗

條 curve 靚到!

林鄭: 證明特區政府延後立法會選舉措施有效抗疫

淋病: 證明特區政府因延後了立法會選舉, 確診數字才會回落至真!

武漢肺炎係隨著政治任務既生化武器，所以時高時低，但不會完

同中國電影票房，ＧｄＰ，意外事件傷亡人數一撚樣
任鳩佢吹渣

收放自如

今日確診約50宗!
特衰政府重唔撤回押後2020立法會選舉

做數都做好啲吖

可防可控

張弛有道

可加可改

你講完應該會升返d 宜家仲擴大檢測
計埋d 隱形患者 8月尾都keep 住

拉夠數?
但之前慈雲山公屋檢測計劃，民政總署派出約三萬四千多個樣本瓶，收回逾二萬九千個樣本檢測多人, 只多14宗確診